點解依家啲學生妹皮膚咁黑？

大家都鍾意健康膚色？

你老母仲黑

成家都好白

弊在個閪俾人屌到黑呢

學生妹黑通常係有做開運動，
例如打校隊

我讀書果陣排球隊都晒到好黑，
大左少左戶外活動就白到個個問我點解咁白

利申：我果陣校隊D同學畢左業十幾年都無變肥婆

成班變曬肥佬

白白淨淨學生妹

圖？

健康體格+小麥色先正 你識條春

屌到黑晒

自己on9 無引用，係呀我屌到黑晒

圖都冇
圖點討論？

黑肉

Btw,圖呢屌你女朋友

以為有人po圖

一時時

佢想表達既係佢已經過左30
c9你啱唔啱？

黑色嘅師奶

自己上網 google

我晨早嫁左啦
我意思係讀書有做開運動，
通常大個身材都易Keep D，無咁易變肥婆

係家係街見到D肥婆，
九成九讀書果陣叫佢做運動都 不了 果堆

依家30歲都比人叫師奶
唔明點解有女仔甘願自己最青春果陣係肥婆...

話緊我

D肥婆通常pe堂坐埋一邊吹風扇傾計